Switch Mario賽車8 組合裝

想問，邊度有得買？幾錢？

留名

不要買行貨，行貨代理商係藍屍

咁可以係邊買

LM

見深水埗2498，有冇再平？

明明建議售價2410

葵廣2498仲要跟機買多隻Game
On99

推

邊間？

豐澤可以

柒咗，2498唔洗跟Game
不過唔知洗唔洗跟配件

正價？

避深藍代理攻略

主機方面已確定豐澤/百老匯/Aeon/Uny係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨
有關黃藍黑店請追 ([b]黃藍黑Game舖大集合)

2樓遊戲天堂？

2198唔跟game

邊到賣建議售價$2410。。。